Les variables `liste_eleves` et `liste_notes` ayant été préalablement définies et étant de même longueur, la fonction `meilleures_notes` renvoie la note maximale qui a été attribuée, le nombre d’élèves ayant obtenu cette note et la liste des noms de ces élèves.

<br/>

Compléter le code Python de la fonction `meilleures_notes` ci-dessous.

```python linenums='1'
liste_eleves = ['a','b','c','d','e','f','g','h','i','j']
liste_notes = [1, 40, 80, 60, 58, 80, 75, 80, 60, 24]

def meilleures_notes():
    note_maxi = 0
    nb_eleves_note_maxi = ...
    liste_maxi = ...

    for compteur in range(...):
        if liste_notes[compteur] == ...:
            nb_eleves_note_maxi = nb_eleves_note_maxi + 1
            liste_maxi.append(liste_eleves[...])
        if liste_notes[compteur] > note_maxi:
            note_maxi = liste_notes[compteur]
            nb_eleves_note_maxi = ...
            liste_maxi = [...]

    return (note_maxi,nb_eleves_note_maxi,liste_maxi)
```

Une fois complété, le code ci-dessus donne

```python
>>> meilleures_notes()
(80, 3, ['c', 'f', 'h'])
```
